警告！將隧有狗狗！

00:54 返夜校放學要小心！！！

家長接子女放學時請留意路面

時刻關注路面情況

以免有意外發生

⚠️CAUTION

請注意

小心呀！